[極醜惡]終於發現政府點解封佐敦(驚人真相)

原來係因為
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
咪go佐敦

0/10

同志仍需努力💪

⋯⋯

唔爭氣，笑左一吓

4/10
加油

屌你老母

1Q題：佐敦封城